DC憑小丑一角奪得奧斯卡影帝成為最大贏家

班marvel 撚之前仲話推iron man做影帝

做親 Joker 都係贏
利申 : 鍾意Heath 多 d

推thanos出黎應該有得爭

mk仔就收皮啦

Ching貼錯左
呢個joke黎

成日笑呢條友

你有冇見DC粉笑9套垃圾神奇四俠 x men

Heath裝joker黑暗面確推到極緻
Phoenix個joker係內心情感複雜上高過dark knight版

btw 史上只有兩個角色由唔同人演攞兩次奧斯卡

一個係Vito Corleone
一個係Joker

d老篤屌打鳩笑joker

其實iron man以前提名過影帝

so?

Tropic Thunder